突發！港珠澳大橋工傷 工人高處墮下重傷

意外後工人即時收工。(讀者陳先生提供)(讀者提供圖片)

港珠澳大橋又發生工業意外。早上9時28分，香港口岸人工島上旅檢大樓的天幕部份，有工人由高處墮下。蘋民陳先生稱，他今早開工期間，上級突然叫停，向在場工人說：「人工島有個科文高處墮下，唔駛返工喇！」各人即時打卡收工。他對事件表示震驚，「以後會小心啲。」警方稱，人工島B1區，一名30多歲男子由高處墮下受傷，送往瑪嘉烈醫院。

科文

好似死左

科文都受得傷

呢度仲好笑

工業意外停工
貪污
幾個月後又有借口叫你比多d錢

唔駛起得咁趕啦
都冇人用架啦

血肉長城現代版

為咗拖長工程，可以去到幾盡

叫咩港珠澳啊
叫奈海橋算啦

唔算突發喎～時不時有

科文都跌
證明呢個工程真係收賣人命

垃撚圾勞工處
死咁撚多人都好似無事發生咁

講野唔好咁仆街喇
你估有人想出意外架

人工島有個科文高處墮下，唔駛返工喇！

講到比人扔落樓咁

竟然係Foreman
rip

黑警應該會查下有無可疑啦
屌 科文無啦啦跌咩尻

自殺咋
一係比人掟落海

永續大橋，分分鐘香港沉咗都未起好

班工人每日出入鬼門關咁 其實仲有冇心機做野

真係冇咩安全野可以搞？
咩年代

大把科文乜都唔知就走落工地
同埋佢地唔熟工地出事不意外
利申：曾經返過港珠澳大橋

點解可以咁多意外 環境好惡劣？

咩係科文

打生樁

行過轉地盤就知其實真係冇

係安全官面前大家戲子
轉個頭就個個特技人

咩料句野

現代版萬里長城

管工
管工人
人地叫你咩你就叫班工人做咩

象仔

港豬澳大橋

Exactly
不過港珠澳叫好d，頭盔安全鞋都戴足
但其他咩安全裝置，諗下好啦

會唔會發現左條橋有d咩

總之同中國有關嘅基建 成日出事

把我們的血肉 築成我們新的長城

痴撚線咩年代
仲要用血肉係堆砌所謂建築

: 老細，條貓梯好危險wor，有無安全帶提供呀，無我上唔到去wor，我跌親你賠唔起wor

: 呀唔好意思呀，安全帶剛剛派晒，新既訂緊，未知幾耐到，不如到左貨我就通知你返工

利申：發夢見到條貓梯2m 都無，唔算高空工作

突發 同 常見 好大分別

不過據我所知有啲科文(如果係靠經驗升上去既)係會落手落腳做埋一份，教下啲細既......
不過得三十幾歲，又唔似係因為有好多經驗而幫手做。
希望佢無事啦
(爸爸係科文)

科文點下人望下盤 都跌
個度 寸步難行？

抵死啦科文

高空工作要警覺 記得綁好安全索
講真邊有咁多人理安全 又要趕工又剩

口德+5分

屌你行山都冇咁易跌死啦
痴撚線大橋

可能後生新紮，年少氣盛，想露兩手震懾班師傅

果度唔係中國 係禮X俊我jv
另外講咩跌人拖工程果班
你知唔知上個月日日開夜 做到仆街
入面安全算係咁上下 但黑仔就黑仔 無得講

被自殺？

都唔知係咪俾人特登掉落去為左拖長工程

呢條橋死夠10個人未? 陰氣咁重到時真係隨時斷

第幾單呀仆你個街

一年10個

夠喇，人命黎架
唔好再派人入去啦，由佢擺係到啦

奈何橋

人命黎 左膠應該示威下

每年死傷600人,到底係呢條橋邪,定係中國建築個邊cap完香港錢冷係快趕工

呢條橋真係好癲

因為實出停工令, 叫你打卡收工咪唔洗俾工錢

第時應該好多鬼故

鬼故

旅檢大樓係X頓 X和 JV
Btw 科文行行企企都跌 佢入左行幾耐呀

d師傅死左會唔會都返去開夜

未計呢單，已經10個

Sad but true

孟姜女出現未

隔幾日就一單唔叫突發啦

呢單野你估同質量問題單野有冇關

唔係口德問題，係智商問題

工作環境係咪好惡劣

呢單野真係

大家收工la 手足們心諗輕輕鬆鬆又一工

桂河橋

風水問題

似Contractor 問題

要無受傷係無可能，但無死人其實無咁難，呢啲會掉死人既位點都要有圍欄踢腳板啦

港豬 噢

其實連香港新一代D工人都唔注重真係好On鳩.

D野買晒係度又唔用, 貪個少少方便, 其實做足D可以去盡D咪仲方便. D人個個都覺得自己用開個套最好

跟足安全 比老屎忽 屌全家

屌 咁撚慢......
我老輕果陣 仲危險過你都......

呢樣真,個個當正自己係spiderman

唔講以為返返去秦朝起長城
死咁撚多人

笑撚左

港豬好大條

要拜下神啦

d 野係用來影相，邊個話係拎來用架

停撚咗佢屌佢老母
又豆腐渣又成日工業意外

其實港澳大橋日撚日都有 不過冇報導過
應該死過唔小人 好似係

唉依個真，有時自己落site企十二級梯頂又無人幫手。安全帶又無地方扣，叫客/公司約平台，佢地睬你都有味。 錢多但真係血汗錢。
利申弱電撚

政府成撚人叫人安全
最唔安全就係政府自己
正一垃圾基建
死人工程

好想睇佢起好之後冧左佢仲好

幾千億造啲大白象 都唔比啲錢落民生到

希望個科文冇事

應該破到西班牙聖家堂既建築時間紀錄

冧左先好！正

又黎？

通車個日冧
跌曬d狗官落海

高鐵一開車爆炸 炸撚死啲狗官

大陸嗰邊可能死更多人

要安全搵禮頓咪好啲

小香港小小事就大驚小怪
國家要發展呀

有無人統計過新聞報道呢條橋由開工至今死左幾多個工人
痴撚線大橋

極危險

呢啲只係因為死左人無得唔報，平時啲斷手斷腳野/高處墮下（唔死）一定多十倍
做呢行既個個都知安全主任都係得個擺字，佢講明幾點會巡，啲科文判頭咪嗰個鐘數做場戲比佢睇，危險到戲都做唔到既咪唔做野住等佢行完先

又超資、又貪污、又回唔到本、又死得人多

屌你老母香港啲錢俾啲垃圾高官敗撚晒

家下深圳自己起多條同香港搶客, 由頭到尾用港珠澳做實習, 佢自己先起條堅既出黎, 香港俾錢人地學野炸

日日係而條橋返工，聽啲師傅講而條橋啲安全算做得好足，但真係好撚邪每個月都死幾個咁

幾千億倒落海就濕濕碎
一兩億用黎安老扶貧就好肉赤

起來，不願做奴隸工人
把我們的血肉築成我們新的大橋
香港民族到了，最危險的時候
起來，起來，起來

好多野出過事先知真係要小心
利申十二梯頂冼線跌落黎死唔去

又一件
打死我都唔用呢條血肉長城

本身已經十倍金錢喇